有無巴打都覺得國歌法係好事?

起來，不願做奴隸的人們

考試中途播蝗國國歌，貓紙上寫住蝗國嘅國歌歌詞，然後對住監考嘅教畜講: "亞sir, 你唔撚係唔一齊唱呀? 我哋會報警㗎"

中華民族到了最危險的時候

國歌法只會拉出黎遊行既人

成副身家輸哂 老婆仔女都走哂

你睇下條法點寫先

一日8個鍾係學校唱國歌